用緊SE，換8定XR好？

用左se兩年幾，諗住今年換機
就咁睇spec兩部好似差唔多，係差在個touch/face
價錢又唔係話差好遠
你地會點揀？

8

都係8靚仔啲

一定係xr

xr 如果唔介意粗邊 買電話睇新u u好決定機既速度
如無意外 應該iPhone 8樣玩多一年 好快唔會再有touch id新機

Xs

諗緊8+定XS MAX好

xs max

屌 話XR粗邊同8仔比果d真係盲撚柒左，8仔個上下巴唔撚係邊啊？盲反XR個邊 反左自己都盲撚左

Buy a new SE

期待緊se2出現

睇下你鐘意FaceID定TouchID多d
有幾憎有notch
介唔介意無3D touch

講粒u 其實A11已經好撚快

2gb ram 機玩多2年
3gb ram 機玩多3~4年

咩顏色好

咁就XS啦

等埋XR出再去試下先決定啦

我自己揀就 太空灰 之後 銀 最後 金
太空灰真係好正
不過都係揀你自己最鍾意嗰隻啦

X8

7>8>X>XS
一代一代咁升上去, 有排玩

好鐘意face id
冇3d touch冇所謂 都慣左冇
但又想要雙鏡頭

iPhone X

咁你考慮下8plus?